雲迪克仲係咪世一中堅?

吹捧到變質
之前仲吹到全面過Ramos
拍得住全盛Nesta

Mings

唔提Gabriel?

吹大左

雲迪克係咪世一中堅我唔知
阿諾就一定係世一右閘

吹細左

人地有英超，拉狗有冇？

zouma

又黎

雲迪克世一小丑
麥佳亞世二小丑

成隊猁加都世一架啦

拉狗有世界盃歐國盃